Ming仔捐錢損十萬零一蚊串啲，定係烏鴉投長紅每次都加一百蚊丁屎咁多串啲？

正評：冚家 Ming
負評：烏鴉

拉

pull

藍絲KOL Merry So 又食人血饅頭

仲衰過ming仔 依個kol

大飛最尻屎